【港產映画】立體像 向香港電影黃金時代致敬

香港玩具廠牌LIGO DESIGN，與藝術家Tik Ka From East(迪嘉)聯手合作，預計將在今年的香港動漫節上，推出向經典香港電影致敬，把各種特色人物以幽默3D 動畫造型立體化的胸像系列【港產映画】(HONG KONG HOLLYWOOD)。

在今年7月28日～8月1日的香港動漫節上，藝術家Tik Ka From East 將於同航藝術聯展中展出一系列名為【港產映画】的人物畫作，並且與製作團隊LIGO DESIGN 合作，將其筆下畫作各種幽默風格的模樣以實體雕像呈現。 【港產映画】胸像系列每款高約4英吋(10.16公分)，爆笑生動的模樣，不論是送禮自用、表達心意或當作辦公室神物供奉都有絕佳的笑果～ 連場好戲，無聲勝有聲。

【港產映画】Season 1 預計推出4款香港不同時期的經典電影，四款分別為：
- 烏蠅(張學友) / 《旺角卡門》
- 李先生(李小龍) / 《龍爭虎鬥》
- 強雄(謝賢) / 《少林足球》
- 夢遺大師(劉以達) / 《食神》

About tik Ka from east :
香港著名藝術家-迪嘉 Tik Ka 創作的其中一個系列，以香港文化為中心，中國風重新演繹歐美日的流行文化，港產電影、廣東歌等，除菠蘿油、紅白藍實體文化外，香港殖民時代長大的香港人吸收的文化。
Facebook :

About LIGO DESIGN:
香港動漫玩具製作商，專注於首辦開發，等身大展覽品及輕量生產。成立15年之際巧遇Tikka from east 首度聯乘及推出“港產映畫”項目。

Facebook :